我地唔可以再忍！ 打狗

團結一致 屌佢老母臭閪

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野